大愛左膠幾時出來爭取盲人凸字餐牌?

嘩。你方佢地唔會？